有圖 OU護士學生制服 白滑露出

痴線 依家公大護士學生 離開醫院範圍著住套u周圍走搭巴士
Infection control零意識 掂完patient四圍掂
下個坐上去個位 祝佢好運

CNS placement唔着制服 着便服

Community nurse?

Student黎 好幾個 鴨仔團咁

咪出緊CNS placement 囉

你sure著clinical呢套？

唔著制服著咩....

cns呀 又唔見你話坐隔離個姑娘

利申上年出完，冬天可以著褸

你又知佢掂完patient

hku好似有2套
其他u得1套

讀邊間nursing school 都應該有提到唔可以著制服四圍走 放飯出去食都要換啦

係唔係cns placement我就唔清楚
但平時你會見到啲nurse著住套u返工？
利申 離開ward/醫院一定換翻便服先走囉

ive 冇

會

咪就係

你個d咩nurse黎

樓主唔識野就縮埋你老母個閪度柒小陣啦
屌你老母

唔識野就縮埋你老母個閪度柒小陣啦
屌你老母

我諗果位同學仔一定心諗
唔撚係出cns 都唔想著套制服出黎周圍走
仲要比你影

套制服成條蕉咁柒

其實student隔離就係cns nurse
嗰套就係cns套制服
佢地通街走周圍去地方serve人
近就會搭的士，太遠無辦法先會巴士

Hku另一件係保安服

有邊個cns 唔係着制服出街

柒左肯認未

柒少陣當幫忙
CNS上門呀

樓主柒左 大家唔好推
Pish

10

唔好再推

屌你，個ou學生隔離咪坐緊個cns lor，擺明mentor啦on9

柒到仆街樓豬

媽呀 好柒

係又影唔係又影 最鍾意睇人仆街 多得你啲人唔小

大家放過樓豬，唔好再推喇

樓主好柒架喇
大家唔好再推喇

你識唔識㗎

樓主柒到

真係唔好意思 我上面已經講左係唔係CNS就唔清楚
同埋咩school都有教 著住套clinical u唔可以外出嫁啦

仲死撐

咁你教我社康護士應該點？
去到個病人屋企先換衫 咁不如唔好換

Ou黃色衫係

En to Rn conversion 既學生黎

樓主連人地係cns 都唔知就亂影

都話student跟緊一個cns姑娘做嘢囉屌你老母
cns係要上門同去老人院做嘢所以會著住制服周圍去，一個上午有時要走十幾轉呀唔通換衫再去呀
有乜嘢意見你去HA投訴囉屌你老母生錯你

係 出post前已經打左電話去ou school of nursing confirm
費事屈錯人 問左接聽個負責人係咪你地school咁特別可以著出街
既然佢話唔可以先直接出post

快d打返去屌鳩個ou staff啦
搞到你咁柒

大家唔好推啦

話時話無的士咁慘

咁既infection control 真係差左d喎

Ou應該算教得唔差架啦

係咪以為自己好威

你個名

話柒左個d同你地道歉一下
之前我出社康著開第套保安服
唔係讀ou唔清楚 所以事前打左去ou問先 費時誤會

Sure 全香港都係咁

知唔知咩係 cns?

字都未撚識打學人扮老屎忽屌尻人

不過ou d staff係咁嫁啦

外展都唔識，樓主你都係摺埋啦

間間都係咁，做野就係著呢套衫，柒頭

出過都唔知又唔識尊重你話你學嚟做乜
你唔好做醫護害人

屌 樓豬仲要係咁幫自己兜 柒左就認啦傻鳩

唔清楚就收皮啦
上面有巴打搵埋圖比你啦
隔離個姑娘套制服就係cns
柒撚咗麻煩深潛啦

唔怪得hku nursing成日比人笑柒

student我唔清楚
community nurse好似真係就咁着住
睇哂個日既case先返office

樓豬一家落地獄

路過

唔好死撐啦 你出過CNS更加應該知佢地係社康

拎晒HA袋加跟住mentor

我係你寧願潛水

你唔好再柒落去喇
仲要問過 都可以柒下柒下咁
你算啦不如

保安衫係咩樣？

似係樓主讀kong u nursing以為自己好威所以搵ou仔黎笑
點知柒到仆街

大學生連道歉認柒都唔識

井底之蛙 笑死人咩

白你老母
滑你老母
露你老母
出你老母

hku係唔同啲

我估件保安服好似ppe咁著完一次就掉㗎
一定唔會好似其他u student或者cns nurse咁著套制服周圍走

柒夠就好深潛啦 仲係度死雞撐飯蓋 柒多兩錢重
老老實實真係出過嘅話 點會唔知坐隔離嗰個係CNS護士啊

佢扮晒野做過咁 好撚好笑

實情係kong u仲廢過OU
井底之蛙令成間U蒙羞
仲要比人知你係同行真係柒到冇朋友

我係你就笠水

同要係同行

係咪啱啱開sem上咗堂infection control
諗住即刻有用

請問樓豬，on duty緊唔著制服可以著咩

就算學生制服都唔著得出街播
利申有fd讀護士學校 話過條馬路食飯都要換衫

柒撚晒 仲想曬自己係hku

啱

正常名

媽呀好柒呀

仲嫌未柒夠見到另一個柒頭即刻上水

算啦 邊個7都好

最緊要staff左唔好7

人命黎架

假膠

冇錯

不如問下你個fd知唔知咩係社康

錯都唔願認 仲要淨係睇岩睇既野

似乎樓主有潛質做高層

邊撚到白滑啊，屌你老母

CNS係咪要去到問人借廁所先換返件制服呀傻閪

其實度度都有咁既人

呢d人 太鐘意乜都話9人

不如諗下 做到d咩 可以幫到個病人仲好

咁我鬼認得佢咩制服咩
總之如果係護士學生就唔可以著出街

樓豬港大nursing? 睇你文路都知你畢業後同街邊C9冇咩分別 你只係咁啱搭巴士見到OU學生著住套U，都可以話佢掂完patient又周圍掂，屈得就屈係C9嘅技能

OU嘅staff年中要應付唔少好似樓豬咁嘅人都真係幾唔得閒

所以樓主道歉未呀柒頭

已經望清楚係護士唔係護土

盲左？上面咪寫左囉

On撚鳩
咁撚大個cns坐喺隔離
一睇就知實習啦
仲學人講咩infection control 懶係識野咁
連cns都未見過就收下皮先啦

左邊隻腳好白滑

好想摸下

白滑露出呢？

CNS都唔識 好打極有限啦

白滑露出？？？

on9 就認啦
出cns 你唔著u，上到人家屋企門口人地點知你係唔係白撞

柒到唔敢睇

咁樣叫道歉
你不如直接打你心目中果句

屌你老母閪對唔撚住囉收聲啦同我

柒左又唔認
第時有咩醫療事故實推撚哂比其他人

屌 淨係識應岩你聽既留言

樓主柒左了
人地出cpn
你可以收皮返你老母個西到

唔識野咪衝岀尼7啦你老母臭化西，唔屌唔鬆化

屌你咪話撚左出緊CNS囉 仲用fd例子來support? 知唔知咩係情況唔同呀 唔撚識就睇完笑下算啦 仲留言On99

擺明樓豬fd黎

On9 乜撚野叫總之
咁你知唔知唔可以著出街既原因係咩？
連咩情況可以著都唔知就收皮

你打比ou staff問個陣實係講啲唔講啲攪到個staff 都誤會埋

見到警察搭地鐵洗唔洗影埋佢

柒咗就認啦

總之？
連實際係點操作都未知
但係又覺得自己無可能錯

死雞撐飯蓋？ 仲要自爆係同行

現實係越黎越少人識得諗點幫到個病人

但越黎越多人衝出黎9叫

所謂護士惡做 惡做在d同事係呢d西女人

樓主gpa有冇1

hku nursing 真係同東華一撚擔擔

柒左唔認仲要死撐
收皮啦

HKU衰過OU真係有樣你睇

好柒
樓主肯收皮未

樓主

樓主好叻

好撚慘

本身都唔夠人

但係同行又唔團結

好撚鍾意呢d樓主想屌人但柒左比人屌返轉頭既post
覺得開post個個好撚抵死
多謝樓豬帶比我歡樂

柒撚左仲咁大聲 咩心態

柒撚到呢
乜鳩都唔知係到口多多
攞架黎丟

樓主真係好撚柒，重話港大

條友真係唔識

媽呀~好柒呀！

樓主呢 柒到潛水

樓豬衝出黎柒

柒咗就認啦 屌你老母
我係你就塞返入自己老母個臭閪度啦

樓豬應該已經塞番入去 算啦

入咗hku好威威
要瘋狂影story上ig先
in沙宣道i trust

屌你老母臭閪係咪一定要屌黎屌去先講到野
一定要碌哂咁多留言先可以留言
對唔住囉我唔撚識 屌你老母

樓主 出黎 道歉 未

唔識就咪出聲啦
又一個衝出黎柒
ha school嘅學生出cns都係著個套uniform架

咪講左對唔住囉屌你老母

打去cnd 投訴囉

心地咁差仲自稱女神
拎住KongU個朵招搖撞騙刷存在感
肯認錯未啫傻閪

柒左仲要死雞

咁就塞返入你老母個閪度唔好再出黎柒

屌你 出黎道歉又唔俾
真係on99

樓主on99井底之蛙
識少少扮代表

Hku nurse 笑撚死人咩

唔怪得啲人話hku nursing 係垃圾
因為多樓主依啲人

樓主 你走啦 唔好搞大佢

樓主真係仆出黎柒 出cns placement 去院舍/家居做護理著制服有咩問題
佢隔離個mentor一樣係著制服
唔好仆出黎柒啦

屌好柒 好彩你無影到人地個樣

CNS?
Chi Lan Sin ?

Community nursing service
其實唔識咪算囉
又要唔去google 又要搭嗲 又要懶好笑
On9唔係問題 但唔洗走出嚟話俾人知

樓豬一定係就咁打去問人
「我想問你地啲護士學生係咪可以著制服出街咖」
人地聽到就緊係會話制服唔得
但又冇話人知係出緊CNS

Nursing school poly cu 東華 都係著制服出街
樓主你柒左咪認囉

樓主真係好柒呀

唔單止淺藍衫係姑娘
其實黃衫都係姑娘黎架 人地係有牌EN
你仲影人相 好彩crop左頭冇出樣
唔係你真係仆硬街收唔到科
樓主出實習真係要小心啲
呢啲位可以睇得出 你實習都係會瀨野

樓主已經7潛了

如果係去醫院實習的話會 ,咁多菌再上巴士

樓主實係啲岩岩讀完rn 以為自己好撚巴閉咩都知周圍judge人嘅死毒撚

Hku蒙文偉樓女神
睇過～有幾女神呀
屌你連個腦都冇學人做護士
仲要批鬥自己同行
你唔好影衰Hku nursing 喇

樓主好柒

原來hku nursing就係咁on9

柒左就潛啦 仆街

樓主四眼暗瘡肥西黎，真係相由心生

利申 同一架巴士

樓主咪撚走啊
唔撚係縮啊
Post都開鳩埋
第一頁仲理直氣壯咁款
做乜宜家靜撚哂

格離藍色衫個個係community nurse stop being stupid

我無追post...佢係hku nursing ?
冇理由唔知cns著u架喎

hku

有埋圖，想推上報？

又話唔清楚隔離係唔係CNS nurse
又話自己出過社康
彈出又彈入
縮返入去你老母個閪到啦
仲打電話去ou confirm先出post
隔住個mon都feel到樓主嘅正義感
事關重大 集氣幫樓主推上報

樓主中學係咪有補econ？
之前燈塔有個econ補習佬都同你一樣 send email問prof dse野 最後同你一樣咁柒

屌你老母咪撚再推

Hku nursing真係廢過OU

真係HKU點會唔知呀
唔好FF咁多啦樓主

話你on膠又怕你嬲

媽啊柒到冇眼睇
樓豬實係出過社康都唔知隔離果個藍衫係cns
不如樓豬問下其他u邊間出cns唔係裝制服？
Hku黑人憎唔係冇理由的
笑撚死人

仆你個街
你條垃圾咪撚讀護理啦
下個坐上去個位 祝佢好運
都係祝俾你護理既病人好運啦柒頭
故意批鬥同行 踩低人地抬高自己
屌你老母正一弱智閪 搞咁撚多野又影鳩人又打電話又出post又死雞撐飯蓋 結果公審人地不成變左俾班巴絲輪老母大米
笑撚死

ou教得唔差係啲學生垃圾車

多謝樓主為大家帶黎歡樂

其實高Year少少或者諗清楚都知道咁著係冇問題
制服又點，佢冇係醫院接觸過patient直接著呢件衫去做cns既duty其實都冇違反個原則，你估間間學校都似hku咁有特定制服for community practicum，估你都係year2岀完commun聽tutor講兩句就以為自己啱哂，遲下去ward做同做tuns仲見到大把學校冇講或者另一套theory，抱住學野個心去接觸多d呢個世界先啦

唔清楚唔緊要，不過就唔好一口咬定咁屌人
柒左唔緊要，不過就唔好唔認錯

如果你唔係假膠，真係讀緊hku既麻煩你唔好影衰hku
仲有真係好少見到咁樣做9自己同行，都已經有好多外人對護士係有誤解架啦

利申hku nursing student

hku nursing出cns唔洗著制服 唔洗搭車
你學校無聊整多套u關我咩事
唔去教好啲學生 走去做埋啲無謂嘢

Ou算係咁啦
只係愈收愈多人
仲要個標準低咗咁多
自然垃圾愈來愈名
不過 點都應該有腦過樓主嘅
出黎道歉未？

樓主柒咗喇快啲走啦 咪影衰Kong U啦

樓主on撚9

咪撚再推

傻鳩樓主

白就係白，但係邊到滑？

推一推

on9咁撚大個人去學野仲要著制服

掂完病人會用alcohol or 清水洗手

就算你地kong u 會著套保安衫出CNS
咁你地上完門會換番套出街衫
先再出去做第二個CASE
如果你唔會 照你咁講
你都一樣violate 左個principle 啦

你不如諗清楚先啦
根本唔關你知唔知人地係咪出緊CNS 問題
係你Concept有問題

輕輕一推 推到港大女神出黎道歉

pish

乜撚野唔清楚
依加咪同你講緊人地的確係出緊CNS 囉 柒頭

推 樓豬好柒

唔識就唔好出聲啦

你彈撚開啦無

好似幾好波

祝你成功畢業但無牌

做乜啫你？又影9人？

HKU係咪好多人都覺得自己係最勁啱晒

Kong U 加一分

唔好比佢停

真係好柒呀樓主

繼續推

7撚到呢

邊忽白滑？

咁大個HA logo都望唔到
第時填form肯定唔會睇清楚 大把手尾比人跟
我代表樓主將來既同事多謝你先 🤗

樓主係咪婷姐

推

樓豬呢

都話人地依家係跟姑娘出緊實習 連姑娘都係著制服出街 ha規定 你順氣既咪投訴ha囉 樓主柒左你又跟埋一齊柒

柒左就潛水啦 你問下你個朋友出社康係唔係著返自己衫呀 咁撚硬頸都有 正一香港人

ou nursing >>>>>>> hku nursing

識人走後門入hku nursing 垃圾到

hku 教得差 同 樓主d質素

原來讀Kong U嘅 nursing嘅人係咁撚尻嘅

唔好咁啦，人地hku冇得跟社康姑娘出去實習呀，緊係唔知要著制服出街啦
hku既人係以著重書本理論知識為榮架，佢地跟本就唔會知其實OU套制服係要去到cns既centre換好先出街啦

屌你老母追撚完po先屌啦
柒頭 道左歉先黎屌

又真係道左歉架喎

還你一個公道
順便輕輕推到樓主出返黎

出緊cns 唔著制服 應該著咩？
無知唔係罪 但唔好咁大聲話俾全世界知啦

做cns 呢啲下把位都要俾樓豬Jer住

一睇右邊個姑娘件衫都知係CNS啦⋯⋯

頭版已經有人同樓主一齊柒，推到樓主仆街

都話咪撚再推

下？唔推啦？

Ok

DLLM, 假膠定真弱智？
其實樓豬你根本唔識咩係infection control!
以你既標準，咁我係ward度返工，咪要準備9千幾套制服返工？
定係我每掂一次patient都要著同換ppe?
返去讀多次咩係standard precaution啦唔該！
同埋人地黃衫姑娘係EN，
出埋個placement 就係RN來架喇！
咩係infection control清楚過樓豬你多多聲！
仲要打去OU問，以為自己好撚醒咁，
好撚柒呀仆你個街！

Lm

唔好咁啦 樓豬好慘 柒到全世界都知
唔好推啦

標題黨

hi

無啦啦諗起

我都係